抗爭瓶頸，我覺得要首先整頓一下紅色媒體先

當大家都被政府拖字缺同大家玩消耗戰嘅時候。
大家都開始有啲無力感，想做任何行動都被紅資傳媒醜化成個運動。
不如大家轉一轉目標，去整治一下呢啲瘀血媒體？
二來可以呼應返之前台灣嘅反紅媒示威。

既然乜都做過，就再揾新岀路，大家一齊探索新岀路。
呢個行動就算對而家對將來嘅抗爭報導都一定有作用。
要令更多同路人同行，就一定要回復正常報導，令更多民氣岀嚟，我地先有機會贏！

大家努力！加油！

推